挑機！ 有冇搞笑gif可以超越依張？

又幾好笑

屌開錯台 以為係創意台來

敗走 好行唔送！！

係魚台冇創意

咁都最好笑樓主智商似有少少問題

放低張挑機先講野啦

準備得罪人

點睇呢張

唔係似 係真係好有問題

pin

河妹唔驚死？

名呢 ig呢

碌哥屌左佢成個星期都無事驚閪咩

覺得嗰兩條女幾正咁

屌你老母港父

換左人啦

波台愚台都冇人夠港父打

有

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

撲街 呢到波台定愚台啊

魚台戰鬥力幾低

呢張都搞笑似係你個腦有問題

唔識字？ 依張講緊戰鬥力

父狗弱智的

又熱門 父蛇

魚台真係好廢

秒

.

魚台比d必殺來睇下 暫時未有夠我post個張好笑

娛樂台都block

av？

你存在已經夠好笑

會員厹 走啦

XDD

你食蕉啦 港毒

Sor 唔知笑點係邊

名啊

原來講緊gif

正

有咩好笑

垃圾
一張黑警gif都無

咪撚25

真係好撚樣衰

拉

Mr bean 條女

@catgirl

笑點係邊

呢個起碼十年

有無調翻轉嗰張

黑警d仆街gif先係精髓

好仆街 借d意扑落去

呢張先係真相

冇痛！黨話既

冇錯！黨話既

成個咁樣

笑撚左

又係你呢D垃圾迷韓狗

哇ching好型

起下底啦 on9仔成個智障咁

jm9

ig, pls

名呢

條友心諗 屌你淋我做乜鳩

diu

子華神

個鼻明顯整過
但點解整完都咁唔靚。。。

會唔會整親架
雖然真係好搞笑

好變態

新圖？

世事都被清看透了

屌 睇到班狗笑撚到仆街

挑你機

你輸了

賤到

dse仔加油

SEED?

港女ruby close

鬼妹 ruby close

今日完 close

送多張私人珍藏

等咗十分鐘終於笑

全部都係公關公司

呢個仲好笑

背景仲要寫住中國夢

十幾年前既野 可能好多後生無睇過 但唔係gif

On9

有聲

張燊悅都唔識

昨日火燒連環船果單

豬閪

條女好奸

呢張gif除咗講嘅嘢精彩之外，啲閪表情同個手勢真係無得頂，完全表現咗條友係幾撚自大同on9

贏左

放番隻貓上燈柱個張

Seed 急用thx

呢個post得呢幅笑得出聲

白衫狗

嗰日我嗌呢個全部無人識

啲支那人講嘢好撚鍾意手指咁郁

幾似我屋企隻獨爪門

屌

令佢可以衝入火場

麵麵

Pronhub search tickling 有好多

Jm9

條女好正

名呢?

容祖兒

屌諗起龍咁威

笑點係佢個樣中左輻射咁？

因為我估唔到
所以唔爭氣微笑左

Nmsl

笑到仆街

你老母中埋輻射生左你個低能仔？

seed?

NYKD-56

仲以為得我係咁

見到d負評真係笑左

不推文

我都忍唔住

好似樣

唔係同一個人黎架咩

[img][/img]

立體機動裝置

好似TVB個綠葉師奶

屌你老味
第一次睇倒帶版
加埋D字幕真係笑到仆街

目的達到 ✔✔

幾好笑 玩單機版連登

笑撚4

Seed

選民登記填表機

Hi

屌你老母

中國夢

放底code都屌人老母

RDT - 186

起完 原來真係智障

入黎就係為左睇呢個

笑到就死

笑到肚痛

咬唇

block柒你呢個死毒撚
毒撚黎講你真係最討厭

same

正面啲咁諗，其實佢都幾犀利

依個好笑 個樣成隻狗咁

LM

馬子尼

11頁先有

一樣

自然反應一下扑落去

呢段片本身有個背景音樂 我想知好耐 有無人知係咩歌？
首歌係有把女聲唱「哈～呀呀呀～呀呀」

好撚爽

邊個黎？

中過風？個咀咁既

有冇人有啤梨屌張枱個張gif??

seed

條友死咗未？

Block 撚咗樓主佢啦 日撚日開膠po

痴線

N賓都block

個後勁

sweet

d 字幕
以德報怨

屌你老味

未睇過片，但我估你講緊呢首？
For the damaged coda

真係柒到

笑

就係呢首 唔該巴打

係咩國家代表嚟

劇名係咩
唔記得左

加拿大啊

刮到依條友未？搵到我一定招呼佢全家

冇所謂 你損失

個仆街態度衰撚到
希望佢個仔中支那肺炎死

你有自閉症？

女人

你死了

以前有個專放死蟲嘅po 而家冇咗

仲有冇多啲
好撚鍾意睇呢啲

第2張神fake
女人過馬路都要考牌

紫禁之巔

樓上88

笑到傻撚左

我指最右邊嗰位
嗰兩個咁出名點會唔識

R.I.P in peace 死前俾埋個名大家

好似bam得

我都中伏添

88手足

seed???

Lm

完全唔好笑囉唔該

可能係： Lily Mo Beckinsale Sheen ?

要落地獄了

屌玉 羅（志祥）旋丸